【回憶啊哈利】Roadshow路訊網

搭搭下狗巴見到個舊式電視屏幕已經被citibank廣告貼住咗
突然諗返起以前返學睇Roadshow嘅日子
好懷念

p.s.車車好正

On9
嘈撚住哂，想係巴士度訓多陣都唔撚得

Happy Wednesday